近年踎低起身愈黎愈見暈,點搞？

明明都已經有做下運動

血糖過低

係咪要做狂做帶氧先改善到？

都可能係
等我下次飯前飯後試驗一下

我諗連登冇人係醫生 可能有啦 至少我唔係幫你唔到

耳水不平衡

打少啲丁啦

唔好踎低

唔好起身